有個女僕女朋友，你問我儘答

佢都算多人識，多人追捧
唔講做邊間，唔會開名

姐係雞？

開名啦
睇下有無屌過

會屌住cos

私伙野算唔算

比企谷八幡

條女有咩特徵
最鐘意扮咩

平時會唔會叫你主人？

邊間做

自膠 人唔人氣？

點識？

有冇追住黎含

好撚鍾意扮蟹

我本身麻麻地呢啲架仔文化
利申：睇歐美多

有無一邊撳住佢屌
一邊叫佢講多謝主人

可以話喺佢間野到識

有 有時佢會忍唔住射左

This

THIS

多數撳佢唔住

完

Shit 件事唔係咁大家聽我解釋